大公報曲定直

林鄭我屌你老母

🤦個男人

手交員都頂佢唔順

大公報幫大家打氣

真係經過嘅人成班都即刻士氣大增

無撚有錯，經過都係一陣陣的林鄭我屌你老母聲